[逆權食評] 多圖! 加藤屋 全線$15蚊! 唔食正仆街!

下午茶全線 $15啊 屌你唔係唔食下化?

加埋麻辣都係+1蚊 = 16蚊

碗又大 肉又多 飯又多 仲有野飲/湯
重點係好味!

就算平時下午茶正價都抵屌到仆街

仲有連儂牆景, 食緊飯見到有撕紙狗 仲可以即衝出去, 捉佢入中間嗰個位 暗角錫春袋

人少到仆街啊!!!

平時餐牌!

人地罷足2日工支持我地
你唔係連$15蚊都比唔到佢吓化?

你唔食 都推比屋企人睇

利申: 絕對唔是打手 , 只係睇唔撚過眼 !

光復香港 時代革命

食呀

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

你係咪應該貼埋分店地址比較好

晏晝食完
好好食

推

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

推呀屌

你絕對係打手又點話,支持

哇屌 𡃁仔咁臭串 一齊食窮佢

推！

我lung廚先食完佢個咖哩豬扒飯
好厚切，好多喱汁

食佢老母！

食爆佢老母

全世界入去食到佢無貨

慈雲山嘅巴打👏🏻👏🏻

食窮佢

開多幾間,如果區區有包佢變港人飯堂

！

全港九都去依爆佢啦

平到喊

食爆佢

正到喊，平到笑

push

琴晚先食完邊爐黎

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

記得食完去openrice同google map俾正皮

今晚搭巴士出黎食

畀埋來回車錢都仲低過出面食

食呀

狗衝去啦屌
我真係窮撚到底褲都就嚟無得著
但點都要去幫襯下

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

喂屌去到有能力比正價！

15蚊真係痴撚左線

好好食架 大家快啲去食
利申 一星期食一次！

附近巴打幫手

傻撚左 賣一碗蝕兩碗

佢個泡菜豚肉飯果啲泡菜好好食
佢唔係韓國kimchi係醃菜黎但係好好味
佢有得分開賣就好啦

開係東涌啦我都想日日食

推呀

你沙田開左51蚊碗我都照食屌你

狗衝

附近有開就好啦，抗衡垃圾吉野家

原來岩岩影相果位巴打就係你

真心 啱啱食左個鐡板 d肉正過pe????? Lunch好多

真係好良心

開間係沙田得唔得

想食但屋企附近冇

黎沙田開分店啦屌

日日瘋狂食

幫推

太和仲係原價既...

好遠

15蚊我就唔撚柒食
正價我就佬閪都食

ssp仲係廿蚊
利申頭先食完

食到佢無貨！

所以話香港人唔抵幫 良心食店唔支持 仲犯賤走去食吉野家

G持呀

一於食窮佢

食呀！！！！！！！！！！！

叫大J幫手宣傳啦！！！

佢個特盛牛肉飯真係堅大，多到食唔哂
不過味道真係麻麻
建議大家食咖哩，鐵板，同鍋物

港島撚唔太就腳 但推

pish 真心好食

仲食吉野家，即日死全家

港島呢?????

幾時開間喺大西北

150蚊都照食呀！！！

屋企附近冇
但都幫TUI

港島撚好想食牛肉飯
已經罷食左吉野家

你講個價錢就得咖啦
正價都食啊

痴撚線 $15 賣幾多碗先夠一個鐘支出

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

15蚊

幾時肯開過嚟港島

推啊

明天就去食
打倒吉野家

推推推推推

上次食同枱有三個連登仔
吹咗陣發夢

快啲開多啲

我食過 , 好食喎清

狗衝去食

淨係佢罷工果下都抵佢賺

平時廿幾蚊都覺得過分

我要買起成間舖嘅牛

推到佢開到區區都有
香港飯堂

經過就食

屌。按錯負皮。支持加藤鷹
但周邊都無

咪係 上星期去 下午茶$22

港島撚G 持

附近無

15蚊真係Cls
去7仔買支野飲都over10蚊啦

夜晚減15蚊真係平到仆街....
食完都覺得唔安樂...

頭先去咗食下午茶

收到

痴線平到咁唔買對唔住自己呀

推！！

收貨嘅話
對得住佢哋咩？
以為呢個所謂嘅勝利係行行企企出嚟？
係用鮮血同埋生命換返嚟㗎
咁就滿意？
鋼鍊都有講啦 等價交換啊

1100人被捕
9位烈士
無數嘅人受傷

淨係換返一個撤回？
一個不知所謂嘅真相調查委員會？
合理嗎？
滿足喇咩？

搵日去試下先
利申，6月開始已經戒左吉野家

做爛市丫拿
一齊排隊食到佢執！

開多D分店得唔得
日日食都得呀

食啊

G持

支持！

食！

有無眼花 15 蚊 ！！

要食

附近無呀大佬，開多幾間啦

pish

食開深水埗𠴱間

巴打真係ip都唔洗check🚬

日日食

慈雲山巴打！
有冇得外賣自取架？

我都想食
但最近嗰間都要轉一次車搭45分鐘先去到

好正呀

佢唔洗平 ，好食d就得

屌你老母
真係15蚊
返工叫屋企人買第日做LUNCH先

慈雲山同西九果間我經常幫襯緊~~~~

up

推撚爆佢

間野好似係紅底

沙田沙田沙田

今日食完屋企飯再食！

自己香港自己救

15蚊起係咪痴咗線

太遠 但就算去唔到支持都唔會食吉野家

堅平
可惜我果區冇 唔係日日食

利申taw

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

好平
但旺角無

好難食， 就算支持都係俾錢然後叫佢唔洗出餐

TSW

食到佢執先 支持暴徒啊拿

良心

邊度有分店

分店：

地址：長沙灣長沙灣道680號麗新商業中心地下1-11號舖
電話：27414288

地址：深水埗欽州街37號西九龍中心3樓309-310號舖
電話：27256138

地址：太和太和路12號太和廣場1樓101A號舗
電話：24622728

地址：粉嶺新運路33號粉嶺中心1期地下2F號舗
電話：27870072

地址：屯門屯門鄉事會路2A號 H.A.N.D.S N區2樓N-204-206號舖
電話：28906115

開係Tko啊 求下你

試下開係沙田

蝕住做

我決定唔食 因為唔近屋企
不過會瘋狂路過比錢收銀

好想食
但舖位唔就腳

日日特登搭車去食 一日三餐

612 721 811 831
食完個個變加藤鷹！

不推不是人

推！！！幫幫加藤屋砌低垃圾吉野家！！！

開間係中環!個個星期幫襯

食哂佢

好想支持，但係唔就腳

咁你早餐食囉

中肯啲講，牛肉飯我就覺得吉野家個味道好啲
不過要抵制就一定堅持唔食佢

上次家藤屋買左個特盛食左半個都冇就飽左
咖哩就真係好好味
可能因為佢唔似一般日式咖哩一啲辣味都冇
佢係辣辣地既

推，港共政府已經不再受國際認證，中英聯合聲明已死，香港必須獨立或立即交還大英帝國，香港警隊必須即時解散

一定要食喇連登巴絲全面進場

九龍開多間
不過算啦為咗良心小店我日日嚟慈雲山食窮你

慈雲山中學生，今日諗住去食冇位

試下係tko開間分店先

癡撚線，又抵食又正氣

幾時入將軍澳開

支持

抵屌呀

有無全線地址

食撚到加藤屋冇貨

2號見完佢罷 琴日即刻去左食

同是山友
同吉野家食o既野又差唔多
但吉野家貴唔少 餸又少
唔明點解日日都仲咁多人
依間仲咁少人幫襯真係頂唔住

比一百唔洗找囉

冇間近

搞手求打和

好想去 但冇間近我

開間係天水圍啦 日日食窮你

唔係幾知最近路線,之後得閒研究下
利申上水人

快啲支持同路人

我決定餐餐落去食

放假去食

比大家睇下下午茶 晚市價錢

推
一齊去食

打手
但我鍾意

食兩碗添呀
抵屌又有良心 一定要多啲幫襯

學生哥恩物

冇一間近公司/屋企
幫推先

入去叫10個下午茶餐

全走
唔要飯唔要野飲唔要湯
淨係要比錢

慈雲山巴打好波

6月12都無開

慈雲山加藤屋晚市套餐減15蚊，抵到爛屎忽

岩岩經過 好少人食

嘩佢點賺？

Gogogogo!

十幾蚊 一日三餐都好合理
真係良心企業

你開間馬鞍山
我由朝食到晚

地利唔係咁好

Push

快撚啲同我去食啊！！！

下午荼幾點開始？

位置太遍，唔係區區有

新界有無

其實加藤屋D圖、易拉架，d設計真係好撚娘
搵人幫手執執佢啦

認真
係幾好食
有吉野家既牛肉飯+邊爐
有pepper lunch既鐵板飯
有銀咖哩既咖哩炸豬扒飯

簡直集各家之大成,仲要係好食,冇伏,又平

show 怇分店list

搭車過去g持啦
計埋車錢都唔過$30

咪係 最重要嘅都冇 屌你老母

岩岩先食完 爆場喎果陣 專登買個貴d 唔買下牛茶 香港人 撐加藤！

好想食加藤屋 希望佢黎新界東呢邊開分店

係咪覺得香港人食唔起三十蚊個下午茶
食爆佢老母

好串
食窮佢

如果多啲分店就係

分店係邊 未去過

邊有咁多人返工返慈雲山仲要2點廢老時間

食呀!!!

油麻生幾時一齊出嚟食？

罷工支持咁好, 仲食下午茶? 晚餐最貴個款唔該..!!

P牌推唔郁, 會分享俾朋友

自膠
睇到了
2點開始

屌cls點解間間都咁撚遠 我住將軍澳

慈雲山咁多手足冇人幫襯？
過意得去？

鐵板飯真心好食

想食咖哩吉列豬飯

份量價格同味道都正常今時今日嚟講，簡直係良心企業

用行動話比商家佬聽，香港人咩都撐得起

Eat tonight!

五大訴求 缺一不可

同我食撚到傻閪咁呀！

屌

今晚去食先

茶餐大減價我成日一個人食兩個餐，終於有飽飯食

我決定日日食窮佢

特登撘車去食都抵

多啲打手呀

專登去食都抵啦屌

利申 屋企樓下

正 推

我都有罪惡感

兩點幾好多人！搭台果個大隻紋身巴幾好j

宜家去一定要食正價

推爆佢食爆佢

吉野家？不了。 去加藤屋
快啲支持加藤屋，踢走吉野家

快撚啲同我去食啊！
人哋由8/5開始企硬去支持，你哋班連登仔連少少嘢都唔幫翻人哋！我要見到
坐！
爆！
全！
部！
分！
店！

！推chinazi

開多幾間啦屌

FB一萬人都無
撐唔係得把口

食就食得曬 兩個汽水真係頂唔住

食

撐

之前真係冇試過
今晚去慈雲山食宵夜

有外賣啊
除咗鐵板

慈雲山友表示，力撐！！

成日食

好遠...
唯有幫推...

好多時都出左去發夢
未必係返自己屋企附近食
Btw我屋企附近好近都有間

支持香港必須撐 開多d分店啦!!!

正，吉野家收檔啦
又貴又唔好食

我要食

推
以後每星期最少2餐加藤屋
利申 樓下有

將軍澳幾時有

決定以後返學放飯都特登搭車去食

屌你老母咪咁高調，我唔想同人逼啊

鐵板都可以外賣 撈完放入外賣盒 啲姐姐會配合

15蚊 痴線 海嘯價 SUPPORT

一於食到佢缺貨！

推到佢開多啲分店

好想食

推。

泡菜麻辣牛肉飯

屌你老母 人地罷左三次工 唔係唔支持?
日日買

聽日去食

你個名

咁過份
大家用錢去懲罰佢

慈雲山加藤屋可以加飯
都係唔夠可以再添

食到佢無貨賣

推。。。

跳閘去食

幫手推

求你開多幾間分店 D位置無間近

良心企業！
快啲頂死吉野家！！

大大力一推

平時都有食開

正
狗衝食泡菜麻辣牛先

屌，快啲嚟天水圍開返兩間

想食

食到佢冇晒貨

其實有無人知呢間野咩背景，突然間就彈出來，個老細好神秘

邊個位置

撑

dllm咁撚平
要支持啊

有啲遠係問題

食開J4

好平喎

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

東涌人+1

一百蚊幾咁閒啊

係自己區支持開

支持 分享

櫻子其實都唔差呀

食啊~食到窮都照食

慈雲山

人地搞明想益啲學生同真香港人

用咗咁多錢買裝 飯都無得開
真香港人唔係唔幫襯啊嘛

要食撚到佢唔再係罷工所以停業
而係無哂存貨暫停營業

所以我決定自發舉辦
9月5 和你食加藤屋
9月5日我地要以流水式方法消費加藤屋 令佢9月5日各分店要全部存貨售罄 被逼暫停營業

晚市減$15

一個晚餐$22飯連飲品
抵到喊...
雖然唔係特別好食，但可以入口

利申：琴晚先食左

全世界9月8號出俾佢睇！

9月8 要人
幫手推post

革命飯堂。你diu我係打手我都要推~

Push!!!!!

佢地9月3有冇罷市?

你近就日日寫篇食評出嚟啦
每個餐都介紹吓
寫到連無立場嘅都走去幫襯

香港人罷食罷買谷唔起
所以對於吃喝玩樂
香港人係無立場

慈雲山果間裝修完之後大半年都冇開 但個鋪位一直租緊應該 果陣覺得好神秘

屌啊
勿相認

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

我係打手！
唔收錢嘅打手！！

屯門開左幾年，一路都唔知咩料

五大訴求都唔收貨！！！！！
我地死咗咁多人！流咗咁多血！
記唔記得被送到新屋嶺毆打同凌辱既手足？！
宜家太子甚至有大屠殺 新屋嶺分分鐘有強姦！

撤回又點？香港一早送咗中！警隊無法無天！
混入公安！白色恐怖！秋後算帳！

有獨立調查又點？邊個調查？
咪又係政府班人
你仲信俾中共操控既軍政府？

我要食到佢嚟我屋企附近開分店

下午茶69前已經15$

食佢老母

聽日食佢老母

而家就4間
食到佢變8間 16間！
薩莉亞都係咁開 無嘢唔得！

同我食撚哂佢d飯！！！

食佢好過食吉野家啦

好想食牛肉飯

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

櫻子食左咁多年
冇之前咁好食
又貴左

我一個禮拜食幾次
今晚都去食先

踢走吉野家
轉哂加藤屋

推到吉野家收皮

屌佢冇一間近我返工地方
想拉大隊去幫襯都難喎
老闆有冇興趣發大嚟搞
講真上班族閒閒地$100+一個lunch都輕鬆啦
情願你足料啲 再搞學生優惠

至憎人以本傷人, 我哋一齊用港幣去食窮佢!!!!!

慈雲山分店:
慈雲山毓華街23號慈雲山中心地下1-3號舖

粉嶺分店:
粉嶺中心一期地下2F號舖

太和分店:
太和廣場一期101A號舖

深水埗分店:
深水埗欽州街37號西九龍中心3樓309-310號舖

屯門分店:
屯門安定邨H.A.N.D.S商場N204-206號舖

長沙灣分店:
長沙灣長沙灣道680號麗新商業中心地下1-11號舖

有無錯漏? 搵手足同我FC!

同埋樓主 $15/個茶餐
買一個係唔夠
正確可以食一個打包兩個

上次太和食$22下午茶 佢唔俾加飯

食貴d啦 比人賺多小小

狗食吉野家！
支持加藤屋！

15 蚊抵到仆街wo
但分店唔夠多

邊間分店

Tws, IP 都唔洗check

推，要幫襯！

推睇小香港人食到你要休市

求港島開間分店

我要食到佢破產

佢地分店好少又唔近
不過盡量會去食！點都唔食吉野家！！

佢地加藤屋分店好唔就腳
想日日幫親都唔得
建議吉野家格離對面開一間, 開到吉野家收皮為止

人情味

一定要幫襯

ssp 果間係唔係冇 鐵板飯食

岩岩食完

支持加藤屋
食到佢開港島分店！！！

pushhhh

補充：深水埗西九執咗，去咗元州街

咁撚串，等我食到你間嘢破產

港島巴打仲等緊
深水埗算最就近

開間係將軍澳啦 求下你啦

抗爭食堂

$15有咩理由唔支持

食到佢每日都要提早關門

呢個真 你夠膽開 我夠胃食

多多都俾呀 點止15蚊

慈雲山店
成日晚市去佢到打binlo

$15 咁抵

沙田鋪租超級貴，屋租都係。

快撚啲同我去食啊！
人哋由6.12開始企硬去支持
你哋班連登仔連少少嘢都唔幫翻人哋！
我要見到
坐！
爆！
全！
部！
分！
店！

附近冇分店

食到佢開分店
開到每個人附近都有一間

慈雲山喎!清

$20唔係唔食下話？肯定好食過KFC嗰啲咩$22筒飯啦

好想食 好遠！！
代我食多幾次

人地罷足2日工支持我地
你唔係連$15蚊都比唔到佢吓化?

你唔食 都推比屋企人睇 我地大西北區無分店！

召喚印度仔

推！！！！！

吉野家啲牛肉飯食得多會爆石頭瘡，屌佢老母

快撚啲同我去食啊！
原來人哋由6.12開始企硬去支持
9月2號已經係第三次！！！
你哋班連登仔連少少嘢都唔幫翻人哋！
我要見到
坐！
爆！
全！
部！
分！
店！

係沙田開 食到佢上市都仲得

721831

港島撚都好想食

雖然平時未必食到 但係以後約fd一定去食

想食，但附近真係冇，有機會時去幫襯下。

專登等到正價先入去食

食啊
義士不是condom

Push!!!

望見都覺得好味

今日唔記得幫親

哇屌

幾時開間係tko想食都冇得食

推！如果屋企附近有分店就好

屌我住嘅地方同返工都無呢間野...

開荃灣得唔得

仲要東涌係劣食天堂，想搵間食下都難

食啊 星期六日搭車出去食

食兩個

無人食好慘

推！！支持下良心食店啦 屋企附近本身有但執左

最好開喺好運中心間扑野家隔離

組團去

依排落雨通常係返附近食，少左去食，要去食多d先得啦

而家先睇到原來幅圖5間分店

唔該開多幾間分店啦
全部唔就腳

去開深水埗先食倒

琴晚先食完
晚市仲要減15蚊 一個飯+野飲先至20幾蚊
痴撚線 M記都唔撚洗食

我返工同屋企個邊都冇

港島無

理撚得你係咪打手, 去食了

可唔可以喺沙田開一間?

眾籌幫佢開囉

開多啲分店啦，香港人一定支持你！
吉野家收檔啦！

留名得閒去食 呢排出街食飯都好難得

Pish

哇屌15蚊？！！
邊度有得吃？

麻辣豬飯好好食！屌打扑野家

推到佢開到港九十八區都有分店

屯門咪有囉

港島無呀！！！！

支持！！！

我同你同一時間食，睇住你影

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
整個警隊及制度的不公義已暴露。

萬一如果四點政府真係話撤回送中惡法， 班五毛會開始帶風向「政府已經讓步，市民應該收貨」

所以希望各位幫手做一樣野，
一陣間四點嘅時候，喺TG/FB/IG/LIHKG/或者任何地方
重複以下呢一句

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

光復香港，時代革命！

🎯🎯🎯🎯🎯🎯🎯🎯🎯🎯🎯🎯🎯

今日再去

$15飯...十幾年前的價錢
可惜屋企附近冇

..

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

我果頭無分店

食佢老味！！！

同時可否出食券？唔撚洗買金拱門

快啲開開係港島 全部都咁遠

多謝提醒 轉頭就去食

太少分店

推呀 屌

今個星期搭車去食

慈記手足你好

同一間分店

強烈要求要全港開分店

你每碗貴幾蚊 我都一定幫襯

有時要睇下用咩嚟調味
我覺得非撚常之咁閪好食

捱

我去食

之前西九食過一次 幾正
但講真有無分店地址 我都淨係知有果一間 仲要幾遠下

五大訴求缺一不可

屌你老母我唔理你係商業手段定點
總之你就係一間香港人良心食店!

有冇手足一齊上加藤屋Facebook推到佢開新分店

慈雲山巴打

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

係打手又點話
三餐加藤屋都未驚過

推爆佢！

痴撚線 決定今晚去幫襯

加藤屋老闆真心癲
搞手只求打個和

屌，上水人最近要出大埔啊

食到佢無肉賣！

16

有冇人知佢係咩公司，加藤屋太少分店唔夠制裁，搵埋佢哋旗下其他嘢嚟制裁啦

平到甘抵幫襯

港島巴絲大聲喊出嚟
搵日搭車去食

下一站要去黃大仙、深水埗 開店

出大埔都唔使錢

深水埗區有兩間啦
俾其他區巴絲先啦

[今晚10點] 窗邊大嗌：「五大訴求 缺一不可」

推！ ！

開間係旺角 我日日去食

平到唔好意思去…

屌原來係西九個間執撚左

有牛肉飯食
以後食佢唔洗食第二間喇

開多d 分店, 日日食

搬咗去元州街

慈雲山巴打
一齊去食窮佢

小智

恨食好耐

究竟邊到有

有冇人組團

原來屯門有 我要去幫襯啦

住青衣點食

咁咪嗌多少少野食支持下

幾時開到嚟港島

開間係青衣啦

幾時港島先有分店

真心正

做撚死入面啲員工

721 831

邊到有分店

岩岩食完牛飯 啲牛味冇吉野家咁重
但係支持加藤屋 罷食吉野家
五大訴求 缺一不可

係打手都幫你撞

荔枝角個間冇喎

食到佢無曬食材要休息

長沙彎

日日都食

可唔可以開間係沙田區

我聽日去元州街食

我要食到佢開分店！

未罷工前 已經成日幫襯
宜家再幫襯多d

so less branch

有機會一定要支持

721 811 831

15蚊 做唔做得住

推推推 幫同路人

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

我都想日日幫襯呀 返工同住附近都冇

五大訴求 缺一不可

大家點睇脫共？

食到佢分店開遍全港

罷食仆野家 轉食加藤屋

求下你開將軍澳

聽日食

打和都唔得啦

推阿

正呀西九龍中心有分店。

學生加油

唔該瘋狂外賣比前線做食糧

蝕住做？

推 個麻辣豚肉飯真係好撚好食

好想食但真係太少分店

推啊推

食正價野

已搬鋪到元洲街 請留意

G持！
已經冇再食吉野家同金拱門好耐

食撚到你生意興隆

幾號？

推啦 dllm
沙田開分店得唔得呀 起碼一星期食3餐！！

一定支持, 以後唔食吉野家

聽日約左手足食！

呢間野有好多款嘢食

一定去

係淘大附近開分店，應該可以頂贏吉野家

姐係逼尻我去食窮佢姐

之前西九龍都有㗎？我記得好似

加藤屋個邊爐正過扑野家多多聲啦屌

長沙灣個間而家好多人
以前黎 次次都得一兩枱人
今次要搭枱

深水步分店坐滿晒+排長龍

利申：外賣

竟然支持班廢青要食到你執粒先得

可唔可以開間係港島

良心鋪

運動未開始已覺得佢平
佢仲要罷足嚟支持，抵幫襯既

Btw山友

食撚到佢售罄！！！

連登吹雞

SSP要拎飛啦

西九鋪已搬到元州街，勿撲空

快啲開分店打巢吉野家啦屌

除左深水埗其他應該仲未執

慈云山

搵日去食先

件黑衫直頭好似無除過咁

旺場！！！！！
坐爆佢！！！

幫襯唔緊要
但係要改善食物
最緊要係收吉野家皮

愈多學生去就愈需要正價既人去幫襯
比錢時講聲"齊頭唔駛找"

太和有一間 大埔墟都有就好

光復香港 時代革命

得慈雲山分店先有優惠

良心！

一定要幫襯！要支持自己人！

嘩唔幫襯對唔住自己

食撚到佢執笠為止
打錯，係食撚到佢上市為止

地址

你班仆街
深水埗排緊20個num

又平又好食

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
太子站市民被失蹤
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

食撚到佢冇食材!

點解咁少分店..................好想食.

原本我區都有，不過執咗早知去多啲

成日食 真心好味

記得買番支寶礦力支持一下

正！

食食食

Cls咁撚平 日日幫襯都仲得

點解會咁少人，咁既價錢正路十個蛇餅

搞手打個和

D阿姐仲好好人，當正你係佢個仔咁

多人到仆街

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

太和都有間

求老闆盡快開係各個舊區，你呢個價錢肯定無撚敵，幾時到觀塘啊

我尋晚想食都要排20分鐘隊....
今日出埋呢個post我要排幾耐隊先食到

佢罷足三日呀！！！

6.12
8.5
9.2
三日都有罷！
仲要係全線罷！

要好好幫襯去懲罰佢哋先得

唔理取態都真係好平
今個weekend去食先

屌你老母，買三個下午茶是基本吧

係民主軍軍糧

好遠，唔理照去幫襯，順便跳閘

加藤屋有冇gift coupon 賣？

G持
五大訴求，缺一不可

同你一樣係慈雲山人 自從6月起 一想食牛肉飯就淨係去加藤屋 吉野家不了

仆街啦...點解你哋突破會咁踴躍...
明明我8月5都開過一樣的post都無咁大反應
依家搞撚到我以後去食都要排長龍...
早知唔開post

食!!

粉嶺無左

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

屯門full house

罷左三日
612 85 92
依間野真係痴線

Push.

查下係邊，哇..好鬼遠，唔可以日日食添。星期六日去

食到佢開多啲分店收吉野家皮

次次都會去咗隔離譚仔

（突發）民間記者會普及方法

入黎幫手推

佢罷咗三次二

老闆咁大個飯賣咁平我會唔好意思

平到

放假即去食先

太和嗰間又大又好坐
雖然叫咗鍋物 但見隔離枱個牛肉飯勁大碗
好似好好食

麻辣牛肉幾好食

牛肉飯 好撚正

今日食完

尋日食左，一定會再幫襯

PUSH

Tiu

⼀⼁⼀⼃⼁⼂⼀

搵日去食

開間係觀塘 pls

831

屌你老母
睇到流曬口水
但我嗰區冇啊仆街
搵日搭車過去食

推
屌點解我要喺啲山卡拉地方返工食唔到

加藤屋你夠彊 試下係荃灣開一間
食撚到你窮

痴L線15蚊

加藤屋企聽住
你夠膽就開到18區都有
我哋係唔會驚嫁
同你間間都坐爆佢

香港係咪得三間

仆街咁平嘅

推爆佢
但開多啲分店先得架...
你喺我樓下開
我日日食兩次啊!!!!!!!!!

點解唔係元朗開，我日日食

食到佢提早收鋪

唔去幫襯正仆街

食15蚊，我會一百蚊唔洗找

慈雲山街坊 好好食 一直食開 個吉列豬扒飯脆脆卜卜

星期日去g持

點都要去幫襯

聽日去食！！

痴撚左線 食窮佢

加藤屋

之前係粉嶺食過鐵板餐 大份又抵食

問個收銀阿姐，平日係咪都咁多人？

佢話：尋日同今日都做死人，無停過手

老闆記得賺錢要請多啲人手

佢個野菜煎雞飯好食

屯門有

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

素食撚幫推

手足指定食店：加藤屋

聽日即刻去食

Pushhhh

食撚到佢冇貨

哇屌 真心咪撚再食吉野家啦 琴日經過仲見到有人

岩岩發現原來屋企附近有間,下次食

食撚到佢冇嘢賣

Tui

幫推 良心飯堂

其實有冇外賣/外賣APP?

唉屌
冇計啦
唯有同吉野家割席！

最怕大家5分鐘熱度

如果聽日慈雲山加藤屋唔夠8成入座率
我即刻買10個飯

無食吉野家之後都好想搵返間牛肉飯黎食
可惜沙田果邊無分店

同吉野家割席！

佢嚟沙田，食到佢斷貨

港島有冇加滕屋㗎？

成日夜晚好爆架

要特登搭車出去食

Katoya 啪啪啪
Katoya 啪啪啪
Katoya 啪啪啪
Katoya 啪啪啪
Katoya 啪啪啪

g chi

食撚到佢窮呀 dllm

打手又點？照食呀！

友愛安定手足食到佢無貨

食撚到佢無貨！

!!! 行動post!!! 9月6號！

Push! 和理非都可以做到！

「若我們接受了政府的條件，我們已死去的朋友，是不會原諒我們的！勿忘初衷 五大訴求 缺一不可！」

好抵呀！

咁抵大埔人都唔去食....

食到佢清貨

!!還原831真相!!

831在場人士召集!!!

在職人仕會來多多幫襯正價餐

唔想將來變成淨係識埋怨既廢老，依家就要出黎為自己發聲

追查831太子站真相
支持人權法案
五大訴求 缺一不可

開喺沙田唔洗指意收工沙田柚全部過去排隊食

推到開更多分店 吉野家等執啦

Up

Yassss go support guys

深水埗11點3先開
我屌
好想食早餐

屌，抵到爛，平時金鐘食飯都六十蚊，可以食4餐

安定友愛JJ ?

想黎食正價餐

希望有位

麻辣牛好食

慈雲山？？無左林鄭個樣既喂

屌你尋晚第一次食佢要排成粒鐘, 然後我用5分鐘食完個快飯讓位比後面個師兄佢捧住個餐盤等我食完咁....

陣間去食

西九龍中心個間執咗 冇得食

好好食，係pepper lunch mix 扑野家
扑野家fans可以轉場試下！

專登行咗去太和食

推薦食辣牛肉飯

幫襯

慈雲山友集合！

推 ！良心食店

尋日上慈雲山食多人到無位

太和多人到

一陣即刻去食

食爆元洲街分店！！

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

巴打識食

907 機場
908 美領

佢幾間舖個位都好唔就腳

太和係咪無15蚊

身體力行，今晚去食晚飯支持

太和係咪無平？

放工幫襯

係 但勁多人

$15傻撚左 我俾返正價！

好撚多人啊

推
良心食店要支持

地址？

D 出口元州街有間

晏晝跟google去，比人fake左去西九，之後先行返去元州街

麻辣有冇圖

驚太辣

葵廣呢間小店比人放左上藍絲page 希望唔會有人搞事 葵青區手足盡量多啲幫襯佢地 光復香港 時代革命

真 良心商家

夜媽媽睇到好肚餓

呢個價好抵屌點解唔係開喺我嗰區

好似好少分店

琴日去左幫襯

開嚟屯元天啦，學生之寶平靚正

求下你沙田開間

安定有

怒食佢老母

明明係人食狗飯

只要係黃食店一定支持

同我坐爆佢!!!!!!

好